嚴重警告所有香港人絕對唔可以接受林鄭「袋住先2.0」

林鄭「袋住先2.0」背後理念：
林鄭極之清楚大家針對政權，要追究到最盡，選舉制度同立會組成既制度不公為「因」，中共走狗政府同親中議員既惡政為「果」。但林鄭偏偏要拉返大家出黎退一步，唔比你追究中共魔爪，將問題定性係香港內部施政問題，攬上身指社會問題源於政府同市民溝通不足，暗示問題不在於高官向共傾斜同錯判民情，一切可以以強化溝通去解決，咁就可以厄大家社區平台同高官落區係唯一方法。其實林鄭計算既一步，就係想市民對佢黎緊新施政可以「袋住先」，當「惡政」不再存在，大家就不再追究「制度不公」，而佢亦可以完成佢所講「繼續為市民服務」。

呢種方式有三大效果：
一，淡化中共以打壓民主，收回香港既惡政，掃除一國侵入兩制既罪名，不再被國際追撃同杯葛
二，逃避個人責任，將問題轉移到施政「方向」上，而不是個人目空民情同能力不足等問題
三，以一藍子「收賣人心」既政策，企圖令中間既人士「收貨」，最終能打散民意同運動

但林鄭永遠有一個問題係解決唔到：
就係，政權道德問題，不斷警暴施撃同散播白色恐怖，中共直接指揮下令政府已道德淪亡，引起既問題只有五大訴求、解散警隊、問責官員下台先可以解決。林鄭不斷叫抗爭者收手，社會要回復平靜氣氛先可以討論其餘四個訴求，特別係當中既真普選，呢種說法絕對係妖言惑眾！林鄭心入面清楚要有實質承諾或者實行訴求先可以平息民憤，但佢偏偏唔做，正正係因為所有訴求就算社會回復平靜氣氛佢都唔會比到你！只求抗爭者收手後，民意一沉不起！

所以大家一定要心水清，絕對唔可以接受林鄭「袋住先2.0」，同時間繼續將「中共、港府所有高層決策人員、魔警警暴」綁埋一齊黎譴責，佢地既責任環環相扣，政治後果無一倖免！